msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OOW PJAX\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-26 09:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-22 11:16+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.7.2; wp-6.8\n"
"X-Domain: oow-pjax"

#: includes/class-oow-pjax.php:315
msgid "About"
msgstr "关于"

#: includes/class-oow-pjax.php:74
msgid "An error occurred while loading the page. Please try again."
msgstr "加载页面时发生错误。请重试。"

#: includes/class-oow-pjax.php:297
#| msgid "OOWCODE"
msgid "By OOWCODE"
msgstr "OOWCODE"

#: includes/class-oow-pjax.php:482
msgid "Cache Lifetime (seconds)"
msgstr "缓存有效期（秒）"

#: includes/class-oow-pjax.php:331
msgid ""
"Configure the plugin in the \"Settings\" tab to define target containers, "
"exclusions, and loader styles."
msgstr "在“设置”选项卡中配置插件，以定义目标容器、排除项和加载器样式。"

#: includes/class-oow-pjax.php:483
msgid "Custom Events (space-separated)"
msgstr "自定义事件（以空格分隔）"

#: includes/class-oow-pjax.php:595
msgid "Customize the loader appearance with CSS."
msgstr "使用 CSS 自定义加载器外观。"

#: includes/class-oow-pjax.php:300 includes/class-oow-pjax.php:400
msgid "Dark Mode"
msgstr "暗黑模式"

#: includes/class-oow-pjax.php:583
msgid "Display logs in the console."
msgstr "在控制台显示日志。"

#: includes/class-oow-pjax.php:329
msgid "Displays a customizable loader during content loading."
msgstr "在内容加载期间显示可自定义的加载器。"

#: includes/class-oow-pjax.php:481
msgid "Enable Cache"
msgstr "启用缓存"

#: includes/class-oow-pjax.php:565
msgid "Enable caching for visited pages."
msgstr "为访问过的页面启用缓存。"

#: includes/class-oow-pjax.php:484
msgid "Enable Debug Mode"
msgstr "启用调试模式"

#: includes/class-oow-pjax.php:491
msgid "Enable Footer Scripts Execution"
msgstr "启用页脚脚本执行"

#: includes/class-oow-pjax.php:488
msgid "Enable Form Handling"
msgstr "启用表单处理"

#: includes/class-oow-pjax.php:492
msgid "Enable Inline Scripts Execution"
msgstr "启用内联脚本执行"

#: includes/class-oow-pjax.php:485
msgid "Enable Loader"
msgstr "启用加载器"

#: includes/class-oow-pjax.php:489
msgid "Enable Page-Specific Styles"
msgstr "启用页面特定样式"

#: includes/class-oow-pjax.php:476
msgid "Enable PJAX"
msgstr "启用 PJAX"

#: includes/class-oow-pjax.php:607
msgid ""
"Enable PJAX handling for form submissions (comments, login, contact, etc.)."
msgstr "为表单提交（评论、登录、联系等）启用 PJAX 处理。"

#: includes/class-oow-pjax.php:537
msgid "Enable PJAX navigation on the site."
msgstr "在网站上启用 PJAX 导航。"

#: includes/class-oow-pjax.php:490
msgid "Enable Script Re-execution"
msgstr "启用脚本重新执行"

#: includes/class-oow-pjax.php:205
msgid "Error loading content."
msgstr "加载内容出错。"

#: includes/class-oow-pjax.php:245
msgid "Error submitting form."
msgstr "提交表单出错。"

#: includes/class-oow-pjax.php:543
msgid "Example: #main .content .article"
msgstr "示例：#main .content .article"

#: includes/class-oow-pjax.php:549
msgid "Example: .no-pjax #skip-link"
msgstr "示例：.no-pjax #skip-link"

#: includes/class-oow-pjax.php:577
msgid "Example: pjax:before pjax:after"
msgstr "示例：pjax:before pjax:after"

#: includes/class-oow-pjax.php:479
msgid "Exclude External Links"
msgstr "排除外部链接"

#: includes/class-oow-pjax.php:480
msgid "Exclude Links with target=\"_blank\""
msgstr "排除带有 target=\"_blank\" 的链接"

#: includes/class-oow-pjax.php:478
msgid "Exclude Selectors (space-separated)"
msgstr "排除选择器（以空格分隔）"

#: includes/class-oow-pjax.php:625
msgid "Execute footer scripts during PJAX navigation."
msgstr "在 PJAX 导航期间执行页脚脚本。"

#: includes/class-oow-pjax.php:631
msgid "Execute inline scripts during PJAX navigation."
msgstr "在 PJAX 导航期间执行内联脚本。"

#: includes/class-oow-pjax.php:333
msgid "Explore now"
msgstr "立即探索"

#: includes/class-oow-pjax.php:326
msgid ""
"Fetches new content via AJAX and updates specified containers (e.g., #main)."
msgstr "通过 AJAX 获取新内容并更新指定容器（例如 #main）。"

#: includes/class-oow-pjax.php:323
msgid "How It Works"
msgstr "工作原理"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://oowcode.com"
msgstr "https://oowcode.com"

#: includes/class-oow-pjax.php:613
msgid ""
"Inject page-specific stylesheets and inline styles during PJAX navigation."
msgstr "在 PJAX 导航期间注入页面特定的样式表和内联样式。"

#: includes/class-oow-pjax.php:325
msgid "Intercepts internal link clicks and prevents full page reloads."
msgstr "拦截内部链接点击并防止整页重新加载。"

#: includes/class-oow-pjax.php:227
msgid "Invalid form submission."
msgstr "无效的表单提交。"

#: includes/class-oow-pjax.php:300 includes/class-oow-pjax.php:400
msgid "Light Mode"
msgstr "明亮模式"

#: includes/class-oow-pjax.php:486
msgid "Loader CSS"
msgstr "加载器 CSS"

#: includes/class-oow-pjax.php:487
msgid "Minimum Loader Duration (ms)"
msgstr "最小加载器持续时间（毫秒）"

#: includes/class-oow-pjax.php:601
msgid "Minimum time the loader is visible (0 to disable)."
msgstr "加载器显示的最短时间（0 表示禁用）。"

#: includes/class-oow-pjax.php:169
msgid "No URL provided."
msgstr "未提供 URL。"

#: includes/class-oow-pjax.php:294
msgid "OOW"
msgstr "OOW"

#. Name of the plugin
#: includes/class-oow-pjax.php:262
msgid "OOW PJAX"
msgstr "OOW PJAX"

#: includes/class-oow-pjax.php:322
msgid ""
"OOW PJAX enhances your WordPress site by enabling a smoother navigation "
"experience using PushState and AJAX (PJAX). Instead of full page reloads, it "
"dynamically updates specific content areas, making your site feel faster and "
"more responsive."
msgstr ""
"OOW PJAX 通过使用 PushState 和 AJAX（PJAX）提供更流畅的导航体验，从而增强您的 WordPress "
"网站。它不会完全重新加载页面，而是动态更新特定内容区域，使您的网站感觉更快、更具响应性。"

#: includes/class-oow-pjax.php:261
msgid "OOW PJAX Settings"
msgstr "OOW PJAX 设置"

#. Author of the plugin
msgid "oowpress"
msgstr "oowpress"

#: includes/class-oow-pjax.php:328
msgid "Optionally caches pages to speed up subsequent visits."
msgstr "可选地缓存页面以加速后续访问。"

#: includes/class-oow-pjax.php:306
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: includes/class-oow-pjax.php:295
msgid "PJAX"
msgstr "PJAX"

#: includes/class-oow-pjax.php:321
msgid "Plugin Overview"
msgstr "插件概览"

#: includes/class-oow-pjax.php:619
msgid "Re-execute scripts within updated content areas."
msgstr "在更新的内容区域内重新执行脚本。"

#: includes/class-oow-pjax.php:595
msgid "Reset to Default"
msgstr "重置为默认"

#: includes/class-oow-pjax.php:493
msgid "Script Priority"
msgstr "脚本优先级"

#: includes/class-oow-pjax.php:164 includes/class-oow-pjax.php:220
msgid "Security check failed. Invalid nonce."
msgstr "安全检查失败。无效的 nonce。"

#: includes/class-oow-pjax.php:637
msgid ""
"Set the priority for loading oow-pjax.js in the footer. Higher values (e.g., "
"9999) load the script later."
msgstr "设置页脚中加载 oow-pjax.js 的优先级。较高的值（例如 9999）会使脚本稍后加载。"

#: includes/class-oow-pjax.php:309 includes/class-oow-pjax.php:336
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-oow-pjax.php:589
msgid "Show a loading overlay during content loading."
msgstr "在内容加载期间显示加载覆盖层。"

#: includes/class-oow-pjax.php:312
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/class-oow-pjax.php:477
msgid "Target Containers (space-separated)"
msgstr "目标容器（以空格分隔）"

#: includes/class-oow-pjax.php:571
msgid ""
"Time in seconds before cached content expires (0 to disable expiration)."
msgstr "缓存内容过期前的秒数（0 表示禁用过期）。"

#. Description of the plugin
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Turns a WordPress site into a PJAX (PushState + AJAX) experience without "
#| "jQuery."
msgid ""
"Transforms a WordPress site into a PJAX (PushState + AJAX) experience "
"without jQuery."
msgstr "将 WordPress 网站转变为无需 jQuery 的 PJAX（PushState + AJAX）体验。"

#: includes/class-oow-pjax.php:327
msgid "Updates the browser URL using the History API for seamless navigation."
msgstr "使用 History API 更新浏览器 URL 以实现无缝导航。"

#: includes/class-oow-pjax.php:332
msgid "View the Complete Documentation"
msgstr "查看完整文档"

#: includes/class-oow-pjax.php:333
msgid ""
"Want to dive deeper into OOW PJAX’s features or need detailed setup guides? "
"Visit our comprehensive documentation for tutorials, examples, and advanced "
"tips."
msgstr "想深入了解 OOW PJAX 的功能或需要详细的设置指南？请访问我们的完整文档，获取教程、示例和高级提示。"
